到底點解冬天雪糕會貴啲

唔係夏天永遠冇特價

因為冬天想食既人就一定會買嚟食

成65蚊一盒haagen dazs邊有咁多人買
同cs講下可能下年會減呢

冬天需求少

冬天唔食雪糕嘅人唔會因為雪糕平而改食雪糕